開左真槍唔係仲返工呀香港人？

比d骨氣啦...

推

推呀

工已罷

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！